Larithm2

Есть два поля. На одном поле с игроком (-ами), на другом поле с логическими элементами. Объекты первого поля взаимодействуют друг с другом через поле логических элементов.

Нужно передвигать игроков собирая звёздочки по карте.

![alt text](assets/images/main_menu.png)
![image game](assets/images/game_debug_mode.png)


[al]^(-1)<go>rithm 2
